\chapter{Vereinbarung}
\vspace{0.5cm}
Mit der Unterzeichnung bestätigen die Parteien den Inhalt des vorliegenden Dokuments gelesen zu haben und damit einverstanden zu sein.
\vspace{2cm}

\noindent \begin{tabular}{L{6cm} L{6cm}}
\rule{6cm}{.2pt} & \\
Markus Oehninger, Kunde & 
\end{tabular}

\vspace{2cm}

\noindent \begin{tabular}{L{6cm} L{6cm}}
\rule{6cm}{.2pt} & \rule{6cm}{.2pt} \\
Kevin Kirn & Hoang Tran 
\end{tabular}

\vspace{2cm}

\noindent \textit{- Kopie an Prof. Dr. Manfred Vogel} 